唔訓既你 依家做緊咩野?

啱啱收工

四圍r水吹

抽到AJ11唔知買唔買好

買

返緊工

加油巴打

想食宵夜，但得7仔有開

睇排球少年

今日繼續做功課

屌閪囉！仲問！

9hea睇連登

我又係。。。但係又懶得落樓 凍到鳩縮

諗自己失敗嘅人生

冇計
最後揀左咩食

好耐冇見

加油

好的

因為琴日先做完功課

恭喜你
我仲有2份
黎緊有排做

你在想誰想得睡不著

我下個禮拜都要交一份

冇食 7仔戒咗一段時間了

大家加油
頂埋佢

支持巴打

聽日要入一堆乾糧

好

係

樓豬係邊

人呢

呀呀呀

岩岩同太太同佢班中同飲酒
飲到我嘔
好飽

什麼反應算是動心 飄遠了靈魂

誰人說話總聽不到 站也不穩

未看到真相 早已被轉讓

Losing

Welcome

波?

Chelsea is currently losing

橙
屌馬體都豬緊

碌手機

至少馬體就算輸都仲lead住皇馬既

未睇 依家睇

SoB ho ball

你又做緊咩

睇波

思考緊前途，貪三大個名讀左科乞食科

我都算係差唔多
個名掂但個科名完全唔掂

Same 巴打我非三大乞食

唔習分咁細啦

洗

我真係唔想乞食

提升自己身價
總有人乞食科出身但都唔駛乞食嘅

好想訓 但男朋友啲鼻鼾聲嘈到訓唔撚到

睇到好眼訓

好撚想放返個孖day 訓死返一日

lag 撚到仆街
有無順網介紹

睇開電視好少睇link

so 9落場 唔撚駛睇lu~

同老細講?

第一次一齊訓?

訓醒

扮緊工

你問得人點睇咪即係你介意人目光

多屎

今個月篇好曬更 到月尾先有

諗緊食咩好
可能食條蕉算

依家都月中啦 加油捱埋月尾

你d subject 用到好撚錯

屌 下半場先開始睇 so9都無兩個大頭就被人叫落場

想問下
布神係咪度

在

振作

堆翼傷曬踢條鐵咩

原來仲係打少場lead 3分

打少場啫 咁個場可以豬架嘛

Don't be too sad

作客皇馬 豬都冇計
佢地打聯賽咁穩陣 一場半場冇事既

對今年馬體會幾有信心

希望歐聯收多次利狗皮

作客皇馬 豬都冇計 <- 係都預咗
我意思係佢地依家少蝗1場 之後踢返可能都豬

係
起碼一定排得高過垃圾疤先

驚好似當年對疤反cup

如果俾人雙殺咁抵輸返個聯賽出黎啦

年年唔係疤就蝗
唔悶咩

冇計
你有第3隊贏到咪得
我都想睇馬體贏
之前10場淨係失過2球

我都想睇馬體贏
so9一join 就贏個Reputation 幾好
不過就贏唔到 其他eg sevilla 贏都好呀
好似la liga 得2隊波咁

仲係會諗起佢

諗野

請講

諗緊咩呀

見到你個名想唱
別怕在迷霧裹看不清~

咁有正能量

感覺到佢已經move on 但自己仲係原地

一個人 同佢既回憶 諗佢可能有新女

可能本身份人係咁

加油吧 俾多D時間自己move on

即刻stalk下佢係咪有新女

有感情煩惱真係好
睇嚟我都應該希望下自己有得煩

傻啦 當你痛到入心入肺就唔會咁講架啦

有經歷先成長
痛我都痛過嘅

煩呢啲嘢就會唔想煩
冇得煩呢啲嘢就會想煩
人類真係矛盾

終於放工 食埋個早餐返去睇下有咩攪

訓覺囉 唔係咩

難得有半日假唔想就咁訓醒食完野又要訓

其實都係睇價值 對自己越重要既先會越有感覺

訓覺都唔知幾開心!!!

連夢裡也覺得快樂難求

慘咗D喎

yau mou yan aa

hi

唔好打火星文好無

helloooo我唔想做嘢住所以r下水吹

sorry

sure go on

我都唔知自己做緊咩 合埋眼三個幾鐘都訓唔到

Eventually 會訓到 唔好太擔心

[member[/member]